
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">
{"id":604,"date":"2021-09-16T12:12:11","date_gmt":"2021-09-16T10:12:11","guid":{"rendered":"https:\/\/caledonian.es\/?p=604"},"modified":"2022-03-25T12:37:31","modified_gmt":"2022-03-25T11:37:31","slug":"caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/","title":{"rendered":"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible"},"content":{"rendered":"<p>CALEDONIAN acaba de ser galardonada como la empresa de construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible en los III Premios Comunidad de Madrid.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CALEDONIAN acaba de ser galardonada como la empresa de construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible en los III Premios Comunidad de Madrid.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":979,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[14],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible &#8212; Caledonian<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible &#8212; Caledonian\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CALEDONIAN acaba de ser galardonada como la empresa de construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible en los III Premios Comunidad de Madrid.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Caledonian\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-16T10:12:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-25T11:37:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/javier-ferrero-26.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1010\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"caledonian\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"caledonian\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\"},\"author\":{\"name\":\"caledonian\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1\"},\"headline\":\"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible\",\"datePublished\":\"2021-09-16T10:12:11+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-25T11:37:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\"},\"wordCount\":33,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Premios\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\",\"name\":\"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible &#8212; Caledonian\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-16T10:12:11+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-25T11:37:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/caledonian.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/\",\"name\":\"Caledonian\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/caledonian.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\",\"name\":\"Caledonian\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png\",\"width\":800,\"height\":154,\"caption\":\"Caledonian\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1\",\"name\":\"caledonian\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"caledonian\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/caledonian.es\"],\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/author\/caledonian\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible &#8212; Caledonian","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible &#8212; Caledonian","og_description":"CALEDONIAN acaba de ser galardonada como la empresa de construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible en los III Premios Comunidad de Madrid.","og_url":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/","og_site_name":"Caledonian","article_published_time":"2021-09-16T10:12:11+00:00","article_modified_time":"2022-03-25T11:37:31+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1010,"url":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/javier-ferrero-26.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"caledonian","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"caledonian","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/"},"author":{"name":"caledonian","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1"},"headline":"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible","datePublished":"2021-09-16T10:12:11+00:00","dateModified":"2022-03-25T11:37:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/"},"wordCount":33,"publisher":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization"},"articleSection":["Premios"],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/","url":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/","name":"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible &#8212; Caledonian","isPartOf":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#website"},"datePublished":"2021-09-16T10:12:11+00:00","dateModified":"2022-03-25T11:37:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-premio-comunidad-de-madrid-a-la-construccion-mas-sostenible\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/caledonian.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Caledonian, premio comunidad de madrid a la construcci\u00f3n m\u00e1s sostenible"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#website","url":"https:\/\/caledonian.es\/","name":"Caledonian","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/caledonian.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization","name":"Caledonian","url":"https:\/\/caledonian.es\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png","width":800,"height":154,"caption":"Caledonian"},"image":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1","name":"caledonian","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g","caption":"caledonian"},"sameAs":["https:\/\/caledonian.es"],"url":"https:\/\/caledonian.es\/author\/caledonian\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/604"}],"collection":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=604"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/604\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":708,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/604\/revisions\/708"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/979"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=604"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=604"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}